動議聖誕卡行動 為武肺確診患者送暖

買唔到新聖誕卡可以用去年二手聖誕卡代替，環保之餘最重要係心意呀嘛

認同請正皮，每一張聖誕卡都係一份心意

只限手足

係唔係太曲冇人明

屍老闆贊助

上年我都有開過po

「細個因為屋企窮，無錢買聖誕卡，所以他將人哋送畀佢張聖誕卡，改咗自己個名送畀人，點知同學將件事唱通街，超慘！」

施先生細個無聖誕卡，我哋係時候要俾啲溫暖佢啦

地址：
施永青基金
地址：香港中環皇后大道中18號新世界大廈1座22樓 行政總裁施永青
中原地產
香港中環皇后大道中十八號新世界大廈1座5樓 中原集團主席施永青

聲明：
雖然本人叫施施，但本人與施永青絕無半點關係。

屌你個閪啦施永青
施永青 : 黃店貼紙效果一如黑社會過年要商戶買桔

頭盔：此po與施生並冇直接關係，唔好告我誹謗

貼錯po, 累咗你添

唔緊要，你有心啦，大家聽到二手聖誕卡自己會明